{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_057825",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.doopedia.co.kr/",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "남양주 휘경원"
    },
    "text": "1991年10月25日、史跡に指定されました。指定面積は15万4262㎡です。所在地は京畿道南楊州市鎮接邑富平里です。スビン·パク氏は1770年(英祖46)5月8日、敦寧府判事パク·ジュンウォン(朴俊源)の3女として生まれ、1787年正祖の側室として選ばれ、淑善翁主(淑善翁主)を産み、スビンに冊封され、1790年純祖を出産した後、1822年(順祖22年)12月22日に死去し、1823年2月27日にここに埋葬されました1855年(哲宗6年)、純祖の陵である仁陵を天井に葬り、徽慶院も同じ鎮接邑の内角里にある順康園に移しましたが、風水地理上適当ではないという理由で再び現在の位置に再天井し、その位牌はソウル特別市鍾路区宮井洞の七宮内にある景祐宮に安置されています。墓施設は封墳·曲杖·混遊石·長明灯·文人石·石馬·石羊·砂草地などがあります。丁字閣と碑閣があります",
    "QA": [
        {
            "question": "この史跡はいつ指定されましたか？",
            "answer": "1991年10月25日"
        },
        {
            "question": "指定面積は何平方メートルですか？",
            "answer": "15万4262㎡"
        },
        {
            "question": "この史跡の所在地はどこですか？",
            "answer": "京畿道南楊州市鎮接邑富平里"
        },
        {
            "question": "スビン・パク氏はいつ生まれましたか？",
            "answer": "1770年(英祖46)5月8日"
        },
        {
            "question": "スビン・パク氏は何の役職でしたか？",
            "answer": "敦寧府判事"
        },
        {
            "question": "スビン・パク氏は何人目の側室でしたか？",
            "answer": "正祖の側室"
        },
        {
            "question": "スビン・パク氏は何人の子供を産みましたか？",
            "answer": "2人の子供を産みました"
        },
        {
            "question": "スビン・パク氏はいつ亡くなりましたか？",
            "answer": "1822年(順祖22年)12月22日"
        },
        {
            "question": "スビン・パク氏はどこに埋葬されましたか？",
            "answer": "ここに埋葬されました"
        },
        {
            "question": "スビン・パク氏の位牌はどこに安置されていますか？",
            "answer": "ソウル特別市鍾路区宮井洞の七宮内に安置されています"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 280,
        "QA": 224
    }
}